其實有冇人知cre個apt test啱幾多先pass？

有冇過來人可以分享下自己最少錯幾多都pass到？
聽講好多人都做唔曬但都pass到

其實有冇數理高手可以做得曬？

撞曬就有我份

有朋友Dse 數學5**加數學系都做唔哂

一半